香港警察淨係識得欺負普通人

地點🏳️信德中心的士站附近 不是封鎖線
時間: 7月28日晚上九時
人物: 2x個差人圍我一個無黑三無口罩無背囊無遮

企圖charge我一個人坐係度非法集會
一個人可以非法集會，咁係信德中心拍拖既一定要告埋呀，期間不斷同🛡️撞我，衝擊我！

我係果度係要用電話search緊我個外國朋友叫佢逃離現場！坐係度，警察👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️👮🏿‍♀️就衝擊我啦！用我黎出氣！班含家產⋯⋯

下 周圍無人咩 廿幾隻狗

周圍都無人，不過原來上面有人幫我影，保護我，我大聲叫救命！佢地無打我！我地互相屌！我叫佢地落地獄同李鵬含能！

幫我推